知己知彼 中共分化香港人技倆盤點

中共最近真係出盡奶力想搞分化同離間
間接證明大家既所有付出係威脅緊中共

不過中共係搞分化 情報 輿論戰有咁撚多年經驗
真係好撚恐怖

不過唔撚驚 一齊集思廣益
見招拆招！

1. LIHKG PARTY扮籌款再插贓嫁禍
上次眾籌登報後
而家有條個建制狗假
借LIHKG PARTY名義開始眾籌300萬
極有可能建制科水籌夠三百萬
再扮晒野食夾棍
屈尻連登仔籌錢騙局

2. Google search ads
而家係google search “free Hong Kong” “ Hong Kong” “遊行等字眼
會彈出一個建制網控訴反送中擾亂香港既網
入面仲有幾經辛苦先剪到出黎既”暴徒L”片

3. 搵人扮判頭請人遊行/衝擊
4. 警犬混入集會群眾 意圖煽動衝擊
5. 係警總叫白車但又唔柒開門

集氣！

推

push

推 有冇補充

Push

item 1好彩有巴打發現到

推，大家都留意下

喺連登潛伏都唔少，學吓佢哋有咩策略可攻可守

【敵後工作】黑色文宣行動綱領 (文長慎入)